大家留意 大陸呃錢黨 雌雄大盜 up

哩對專業呃錢黨
1月6號係紅磡出現
1月7號係將軍澳出現
1月8號係沙田大圍出現
對象：學生哥或年輕單丁人士
出沒時間：多數下午到夜晚
地點：各區 多數馬路邊
謊稱自己來自台灣，係澳門輸曬D錢，張銀行卡被櫃員機食左，身上無曬現金。周圍問人借錢吃飯搭車。又問附近有無實惠嘅旅館。當問你借到錢之後，個男嘅就會乘勝追擊再問你借多幾百。為左得到你信任，會比WeChat 同電話號碼你。但佢地用殘體字。宜家年尾，好多大陸佬落來穩食，一日呃到十個容麼易發達翻大陸過肥年😒
知道香港人對大陸人有戒心就訛稱自己係台灣人，學少少台灣腔調咁咯。
唔該大家認住佢地個樣，見到佢地即刻call popo，等佢地留係警局同popo過年。比翻D正經野popo做，費事佢地得閒無事就出去打人😒大陸呃錢黨唔撚捉，專門搞香港人。
麻煩大家share 佢地個樣開去，唔好比佢地消費香港人嘅善心。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

打比popo話有黑衣暴徒想呃人錢 應該5分鐘就到

不嬲都唔幫支那人

佢地四大國技就係偷呃拐騙

一直都有

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

暴徒籌錢買炸藥